屠殺穆斯林同蚑共賤種嘅都係英雄

支持

多謝幫手推post

得你一個中國人咋，你呢啲支那狗都係侵略者都應該仆街死

戇鳩仔許嘉謙
個人柒頭柒腦成隻支那畜咁
話你係狗都侮辱咗啲狗啦

請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下post仲有蚑那變革者嘅其他相俾大家欣賞:
蚑那變革者#209487 叫人唔好post佢啲相呀?

remember, no mulisms

佢屙尿嗰陣好明顯舉高雙手先

✋😑🤚